{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 오노마 대전, 오토그래프 컬렉션, 메리어트 인터내셔널"
    },
    "text": "ホテルオノマ大田は百貨店6階連絡通路を通じてホテル7階ロビーに出入りできます。 出入りの際には客室カードを使用する必要があります。 ホテルは新しい感覚のラグジュアリーライフスタイルを完成させる場所で、健康で活気に満ちた雰囲気に細心のアメニティが目立ちます。 ホテルは持続可能なライフスタイルを提示します。 ホテルは基礎科学研究院とKAIST、大徳研究団地が位置する国際科学ビジネスベルトに位置しています。 ホテルは広々とした展望の客室とスイート、無料の超高速Wi-Fi、モダンな空間デザインを提供しています。 ホテルにはミシュランスターレストランのオールデイですイニングタウンハウスがあり、甲川のパノラマビューとともに美食を楽しめます。 ホテルには最新のフィットネスセンターである小野間クラブのPTやウェルネスヨガプログラムもあります。 また、ホテルと新世界百貨店がつながっているホテル7階ブリッジをご利用の際には、客室の鍵を必ず持参してください。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 人数追加時には1人当たり44,000ウォンの追加料金があり、寝具追加とベッド追加にもそれぞれ追加料金があります。 洗面用具は無料で提供され、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。 付帯施設の運営案内にはプールの補修工事により10月10日から12月10日までプールの利用が不可能で、フィットネス休館日は毎月3番目の水曜日です。 バレットサービスは2022年4月15日から提供され、ルームサービスの営業時間は2022年5月1日から24時間に変更されます。 朝食の運営案内には大人45,000ウォン、小人23,000ウォンで利用可能で、幼児は無料です。 朝食の利用時間は06:30から10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルオノマ大田への出入りはどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルオノマ大田への出入りは、百貨店6階連絡通路を通じてホテル7階ロビーに行くことができます。出入りの際には客室カードが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは国際科学ビジネスベルトに位置しており、基礎科学研究院やKAIST、大徳研究団地の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルオノマ大田は、持続可能なライフスタイルを提案する新しい感覚のラグジュアリーライフスタイルを実現する場所です。広々とした展望の客室やスイート、無料の超高速Wi-Fi、モダンな空間デザインを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはミシュランスターレストランのオールデイダイニングタウンハウスや最新のフィットネスセンターである小野間クラブがあります。また、ホテルと新世界百貨店がつながっているホテル7階ブリッジも利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加時には1人あたり44,000ウォンの追加料金がかかります。また、寝具追加やベッド追加も別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "洗面用具や歯磨き粉、歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は無料で提供されます。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の運営案内にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "付帯施設の運営案内によると、プールの補修工事により10月10日から12月10日までプールの利用ができなくなります。また、フィットネス休館日は毎月3番目の水曜日です。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスやルームサービスはありますか？",
            "answer": "バレットサービスは2022年4月15日から提供され、ルームサービスの営業時間は2022年5月1日から24時間に変更されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用について教えてください。",
            "answer": "朝食は大人45,000ウォン、小人23,000ウォンで利用することができます。幼児は無料です。朝食の利用時間は06:30から10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 640
    }
}